好鍾意食燒賣 所以 自製燒賣⋯⋯

依加冇得飲茶
作為孝子孝女 包比佢食算喇
用僅餘既包點心經驗包燒賣
用翻上次煲羅宋湯既粟米甘荀做饀

開po 應該會比點心巴屌咁樣衰
唔講咁多

完成

受左核射

輻射

好似幾好食 有冇RECIPE

得罪講句 個樣都幾核突下

粟米已經破壞成件事

屋企人點都會覺得開心的

慢慢學不要灰心

核突到...

係 唔識包

點整？

似模似樣喎 但唔知口感點

係 包得好柒
預左比人屌
包點心真係好難

好勁！！加油！！

燒賣皮好難買

啱啱睇你啲po 覺得你好勁

最多問題唔係樣衰,係粒粒都好細粒

唔難買啊
去楊屋道街市附近嘅 池記 有得買
連好難得嘅春卷皮都有
我今次買咗10$
$32一斤 可以試下

啲份量亂黎

癲
用煲過羅宋湯既蘿蔔粟米包燒賣會係咩味？

清雪櫃
有咩拎咩

唔係呀 係買多咗嘅食材
未煮⋯⋯

你d餡唔夠飽滿，所以個樣先咁怪

係呀
依家豬肉已經起到68一斤
好貴
樓主好窮

可以炒d糯米加肉碎包糯肉燒賣，一係面頭加隻蝦填佐d位，或者落魚肉等等⋯⋯⋯

覆錯post, sor

自己整唔易嫁！
欣賞你既心機
下次會整得更好！

好似很好吃，想娶你做老婆😅🙏🏻

買左鵪鶉蛋諗住加
朝早懶得烚

有冇機會上黎試味?

味道點樣先

燒賣皮邊度買？

我覺得唔錯
已吞口水

媽媽話好

荃灣池記
$32 1斤

啲皮好似幾靚

有粟米嘅

真心覺得唔差

樓主好有愛，你父母好幸福呀

你講完我追返樓主d post
已follow

同酒樓嗰啲差唔多啫

教學呢？

話唔好就冇下次啦

梗係話好啦

其實睇落唔錯 真心
都有啲想試下

用字唔好咁柒得唔得核幅射就核幅射

乜嘢核射

想食最愛燒賣

No bad la

我好肚餓，可以食晒成籠

睇落好似幾好食咁

我覺得唔錯喎

佢成日話我煮垃圾
不過老母煮飯好好食

醜撚到

thanks

燒賣點解係黃色？
玩港獨？
燒賣係藍色㗎

孝順子

勁！作為燒賣愛好者都都成日想整黎食

話樣衰果啲究竟有冇整過

我屋企人話我煮嘅嘢幾好食
我老竇煮嘢食叻啲

個post好有愛

我係豬肉碎 落味 加粟米紅蘿蔔
手撻到起膠先包

大家可以跟翻正常版本 一般酒樓味道
豬肉
蝦肉
冬菇

味
雞粉鹽砂糖生抽胡椒粉生粉大地魚粉麻油

做法都係切細粒打到起膠
大火蒸6分鐘就得

我覺得整得幾似模似樣呀
樓主唔使咁灰喎

好正

自古成功在嘗試
繼續加油💪🏻

多謝鼓勵
始終包點心唔係一次就成功 每個師傅都用好多心機先包到靚靚
睇就好容易 整就好難

個樣同我食開既差唔多

見到都想食

屌就算酒樓啲師傅有時都摺埋一舊舊啦

有 可以拉落小小睇

喺youtube睇過有位巴打嘅老竇教整
我都係出街買好過

好得個賣相
望落去好好食

勁喎想食啊喂

會唔會好肥?

已經好叻

好勁

我覺得幾靚

金龍好似64蚊已經有3KG魚肉燒賣

我覺得已經包得幾靚唔好灰心呀樓豬

唔會
都係豬肉落味
自己食就唔好揀咁肥

買皮唔貴

比狗食？

粟米甘荀做饀

我食塊皮算

我覺得以呢塊皮的大細， 落多d豬肉會好d

唔好叫自己做孝子孝女 大吉利事咩

其實我覺得樓主整得唔差
望落都會想試下味既
樓主加油呀

邊到核突 我覺得好似好好味

睇得出樓主好求其包

第二次整呀嘛⋯⋯

工多藝熟
唔駛灰

想食

我覺得唔差窩

下次試三色豆
唔爭在 你而家都兩色

唔覺核突喎
我都想瘋狂食燒賣

雖然有啲包到麻麻 但整體上見到係會想食嘅
出面超市買嗰啲點心燒賣都係差唔多咁嘅樣

打錯字啊 bro 我下面改正左了

我覺得包得好靚

入左燒賣關注群組未

最左下角嗰粒最OK

好似幾好食

創意分：10/10
粟米： -10/10

樓主唔好因為上面啲人嘅批評而灰心
老實講我覺得有心的起心肝去學一樣自己唔識嘅野，已經好值得鼓勵
何況有乜可能第一次包就包到同出面舖頭媲美
老實講又唔係包得真係好樣衰，屋企食嘅話絕對係水平之上架喇
一家人食，心意最緊要
再者你都係好心分享，唔明點解咁多人要批評

所以希望樓主唔好氣餒
繼續包多啲點心，不斷進步
期望有一日你屋企人食到你親手包又靚又好食嘅點心

利申：如果我屋企人因為知我鍾意食燒賣而特登買料特登學包，我一定會覺得好窩心

啲鹼水味會唔會好勁？

有冇我份架

好吸引呀！！！樓主唔好灰心
望落好好食

多謝巴打咁有心留言
武肺期間又唔敢帶老母飲茶 只係佢想食咩滿足佢就夠了

點心/西餐只係識整容易野 主攻對辣野有興趣啲
點心我學過幾堂 蝦餃皮係最難整
由第一次整到唔圓 爛曬 到最後成功
個種成功感唔知點講
其他人留言冇所謂的
都要比人評論下點樣既～

就咁睇都好似幾好食

都係街邊呢隻燒賣最好食

最緊要係樓主你唔好因為怕再被潑冷水而唔出po

你唔出po我地就冇得睇架喇

多謝支持

可以
最鍾意食

算幾靚既,加油

點整的

老母睇到就激心啦
衰仔當我死咗
呢啲嘢冇得是但㗎
常識都冇真係貽笑大方
咁落去文化水平只會越嚟越低

你就好啦

其實睇落幾好食
加粟米都冇咩問題

香港人會叫中左幅射

我打錯字

講真又唔係拎去賣

自己整嚟講算係咁喇

蝦呢？

好正啊

麵粉鋪一定有

餵狗？

中意食粉燒賣。。。

有冇魚肉燒賣食譜

好撚餓

請你食一粒

想餵你

樓主窮L

樓主好有心機

依家話32蚊1kg啵
96先3kg冇肉既

好

外國撚睇完你呢個post之後超想食燒賣 好正
所以決定陣間去買料包燒賣

其實啲肉唔使切到太碎，切丁就得， 重點係啲豬肉要用食粉”那”過 先會似出面酒樓做嗰種無論點蒸都咁彈牙嘅質感

燒賣皮嗰啲叫做黃皮， 鮮黃色 ，應該唔係雲吞皮嗰啲鹼水皮， 暗黃色

之前買過 但啲鹼水味好勁

粟米甘荀

有時有啲舖頭你同佢講燒賣畀佢會畀雲吞皮你跟住同你講其實都係一樣

我覺得ok
自己食有乜所謂

巴打好勁

好想食

包莖wow

同酒樓嗰啲一樣樣
唔通要包到超市用機整嗰啲咁先叫靚咩
樓主加油！